而家00後，仲用唔用email？

除左用黎收學校通告之外。

而家d中學雞大學雞，仲會唔會用email？

唔用啦 腦都唔用ge la

中大就會用

政府工乜9都用email

除左公事

交功課？

申請好多嘢都要用email啦
正式信都要用email send

有幾可要出正式信？

班00後除左搵工

公事唔計 返學又唔計

除咗要用email既位，係冇嘢要用email既

咁你有冇用email?

我指朋友之間用，send file，過相之類

咁即係你依家仲有冇用email?

即時通訊有好多嘢未夠e-mail好，Email容易留紀錄，容易search，又可以長篇大論，又可以cc好多人，attachment又可以大啲多啲

我就係想知00後點睇email呢樣野

Email 係中立技術
其他 im都係 tie to 某間公司嘅平台

好多熱門既free email既service provider咪又係科技巨企

中大Email

係呀..得工事.銀行.學校會用email
其他朋友sd相都唔用啦.